六條人命，一隻眼，七百幾個抗爭者家庭，五大訴求，決一不可。

麻煩大家不停推上去。

兩隻腳

仲有啲咩？

仲有啲咩係漏左？

兩隻眼 612通識教師

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

1隻門牙

6月尾定7月頭 扭斷人手腕

係，不切割，不分化。

2隻 爆牙義士爆晒2隻

十萬個 干淨既肺 !

堅持到底

麻煩你增加落去

荃灣被斬嗰位呢？
比黑警內鬼制服咗之後畀黑警扑頭嗰位呢？

漏咗啲咩麻煩指出

文宣組麻煩出動